<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
 <title>Dirk Jan Buter&#039;s Magazine</title>
 <description>Technologie voor persoonlijke groei en innovatie</description>
 <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/</link>
 <copyright>Dirk Jan Buter is eigenaar van dit tijdschrift. Als je tekst, afbeeldingen of iets anders eruit wilt gebruiken, vraag het mij dan eerst. Hartelijk dank!</copyright>
 <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 08:54:42 CET</pubDate>
 <ttl>1800</ttl>
 <item>
  <title>Gezonde voornemens: Een nieuw jaar, een nieuwe jij</title>
  <description>Persoonlijk was 2023 een jaar vol veranderingen. Het was een leerzaam jaar en ik heb een aantal dingen geleerd die ik wil inzetten voor mijn goede voornemens.

Op een meetup over biohacking leerde i...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/gezonde-voornemens-een-nieuw-jaar-een-nieuwe-jij.html</link>
  <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 08:53:01 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>DNA-testkits: Toegang tot genetische informatie voor iedereen</title>
  <description>DNA, de bouwsteen van ons leven, is een geweldig molecuul dat unieke informatie over ons bevat. *Het begrijpen van ons DNA kan ons waardevolle inzichten geven over onze gezondheid, erfelijke eigenscha...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/dna-testkits-toegang-tot-genetische-informatie-voor-iedereen.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:53 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Maak kennis met ChatGPT, de huiswerkrobot van nu</title>
  <description>De wereld van technologie evolueert voortdurend en de impact ervan is voelbaar in de klas. De introductie van ChatGPT verandert de manier waarop studenten leren. ChatGPT is een op conversatie gebaseer...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/maak-kennis-met-chatgpt-de-huiswerkrobot-van-nu.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:52 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Een nieuwe blik op de huidige problemen van de wereld</title>
  <description>De wereld verbeteren is een grote opgave, maar met een kleine bijdrage kunnen we een groot verschil maken. *Er zijn veel problemen in de wereld, dat ons voor een grote uitdaging plaatst.* Denk maar aa...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/een-nieuwe-blik-op-de-huidige-problemen-van-de-wereld.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:52 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Hoe je de grenzen van het leven kunt overwinnen</title>
  <description>We ervaren allemaal grenzen in het leven. Of het nu gaat om financiële, emotionele of fysieke grenzen. *Om die grenzen te overwinnen is vaak vastberadenheid en veel moed nodig*. Wil je het maximale u...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/hoe-je-de-grenzen-van-het-leven-kunt-overwinnen.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:53 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Voor altijd leven: De kritische kijk op cryonics</title>
  <description>Wat is de waarheid achter de vooroordelen van cryonics? Want ik merk in mijn omgeving dat mensen te snel een oordeel klaar hebben liggen. Waarom staan zij er afwijzend tegenover en kloppen deze onderb...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/voor-altijd-leven-de-kritische-kijk-op-cryonics.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:53 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Hoe maak ik goede beelden van de microcosmos?</title>
  <description>In de onzichtbare wereld, waar het menselijk oog tekortschiet, is de microscoop het onmisbare hulpmiddel voor de biohacker. Een instrument dat deuren opent naar kleine wonderen. Door vakmanschap met e...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/hoe-maak-ik-goede-beelden-van-de-microcosmos.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:53 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Verwelkom en open een nieuwe wereld en ontdek haar geheimen!</title>
  <description>Mijn interesse in de wereld en technologie, bracht mij ertoe dit tijdschrift te starten. Mijn naam is Dirk Jan Buter en *ik droom al mijn hele leven van een andere en betere wereld.* Ik neem niet alle...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/verwelkom-en-open-een-nieuwe-wereld-en-ontdek-haar-geheimen.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:52 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>David Ishee&#039;s ongelooflijke reis van Mississippi naar de wereld</title>
  <description>David Ishee is een hondenfokker, oorspronkelijk uit Mississippi, die voor het eerst in de schijnwerpers kwam, in 2016, toen hij besloot Mastiff-puppy&#039;s te biohacken, om ze te laten gloeien in het donk...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/david-ishees-ongelooflijke-reis-van-mississippi-naar-de-wereld.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:52 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Het leven van mensen met een handicap verbeteren</title>
  <description>Dicky, mijn oudtante waar ik naar vernoemd ben (mijn roepnaam is Dick), was bijna haar hele leven lang aan een rolstoel gebonden. Op haar 18de kreeg ze de ziekte polio. Als kind gingen we, samen met m...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/het-leven-van-mensen-met-een-handicap-verbeteren.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:52 CET</pubDate>
 </item>
 <item>
  <title>Vergeet de kokosnoten: Kies je wereld of bouw je eigen paradijs</title>
  <description>Ik heb me aangemeld voor cryonics, een procedure waarbij mensen vlak na hun dood worden ingevroren. Mensen die deze procedure ondergaan, hopen dat de wetenschap het punt zal bereiken waarop ze later w...</description>
  <link>https://dirkjanbuter.github.io/magazine/nl/vergeet-de-kokosnoten-kies-je-wereld-of-bouw-je-eigen-paradijs.html</link>
  <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:17:53 CET</pubDate>
 </item>
</channel>
</rss>
